到底信用系統係大陸有咩反應？

頭先google 過，無咩特別新聞，到底係大陸推左未？係全國都推左定係特定省份試推？ 有無人知

可以有咩反應
同埋佢地對於被全面監控係習慣晒
覺得係保障

已經有啦 芝麻信用
啲人買嘢之前都會睇對方芝麻信用 on99

反對果班一早被消失哂啦，留低得返啲家畜